日本奈良馬仔公園（vlog)

Push下

Many thanks for sharing your itinerary in your video. It'd be awesome if you could upload more vlogs. Good job! My friend Risa is on her period so she can't have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Risa's aunt flow is visiting. She has got bad stomach cramps so she's taken a day of menstrual leave. Her sister feels bloated too which means her period is gonna come soon. She's getting painful stomach cramps too but her period is late this month; it's one week late. She's been very emotional lately as it's that time of the month again. Her cousin Rika missed her period so she may be pregnant. Her cousin's husband Naoki did his leg workout this afternoon during which he overtrained his quadriceps, hamstrings, calves and gluteal muscles so he's been having a cramp in his legs and left foot. Risa's brother is gonna attend a party next weekend. However, I'm not gonna go with him in case I should cramp his style. I don't want to put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

Ok thx

Push

Many thanks for sharing your itinerary.

You're welcome.

My pleasure!

你真係好痴線

佢做咩自言自語

You made the right decision to go to Japan on vacation.

You were granted a visa within three days.

字體太柒 我唔入去睇了

的確係

我叫剪片果個改善下

你要負責

改左

I wanna go there in January or February.

I'll try to get a temporary job in Japan as I'm interested in working there temporarily.